[求廣傳］獄中手足寫左12頁信畀我地

小小背景介紹

獄中手足（別名曼德拉2.0）去年十一月被捕還押
期間多次遭懲教人員針對
六月尾更被押到水飯房，即獨立囚禁近一個月

縱在牆內，仍然積極為手足發聲
爭取囚權，並鼓勵牆外的大家抗爭到底

佢寫左12頁既家書比我地香港人，
除左12名港人，好希望多啲人可以關注佢地牆內手足既囚權，

推比多啲人睇，知道牆內手足既生活；
因為我地係命運共同體，甘苦與共

推

push

Push

幫手推

啲字好靚

你靚啲 :-*

Bb

手足撐住

pish

Pish

你去下體會

Sorry 我斬手

被逼害

推呀

S I M P

用Microsoft office lens

佢去下體會，換party 過黎

唉

搞到飯唔落飯
推

diu

如果樓豬用ios，可以用備忘錄裏面嘅 scan document 功能，代替CamScanner

睇到第2封已經好sad

手足啲字好鬼死靚

手足靚字 邊到可以follow睇信

推 全部人同我認真睇晒佢

煲底見。

議員幫唔幫到手

好撚難過

睇睇

推推

反應唔熱烈有種孤立無援既感覺

推推推

加油一邊睇啲眼淚係隻眼到啷啷下 好心痛

哭左

P牌推唔到照推

259 死全族

手足，明白了。
今日多謝手足教導
勿被同化、堅持反抗極權高牆

字體幾靚，手足要堅強

輕輕一推

輕輕再推

輕輕繼續推

輕輕無限推

推到手軟繼續推

推呀推

樓主係我呀

諗起v煞
煉成鋼鐵

上熱門好嗎

涼緊冷氣嘅我哋好幸福

撐住

高學歷囚犯

弟兄撐住呀！！

分手仲做埋污點證人

打甲甴忍唔住笑咗

正臭閪
唔知係咪個單
我記得係話條女擔心佢男朋友安全所以為左TG group,最後爆晒出黎

睇哂
手足意志好強大

睇完記得繼續返工抗爭

睇晒
手足喺心態方面調整得好好
當中寫 既然唔能夠改變現實 不如改變心態
雖然我地喺牆外 但我地一樣係命運共同體

食完飯睇多次

好靚

喊左

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

手足

未睇先推

手足(甲由果度我笑咗)

有手足由一開始就被單獨囚禁

太難過了

毋忘手足

手字幾工整 應該係讀書人黎😢

要推

睇晒咁多封，再推

佢係邊位義士，好似八月底九月中判左刑？但我又唔係好醒起近半個月有邊位還押手足被判

手足😭

推到上熱門

睇哂

手足受緊嘅苦

推手足你寫嘅每一隻字我都有認真睇

jaselab

唔可以忘記佢地

睇晒
我地係命運共同體

推推推推推
you are not alone

國際線有任 請每日推Post

撐住呀手足

手足d字好靚啊
手足係入面受既苦，究竟班死黃屍體唔體會到

身份唔講得
但已經還押左好耐 一直受左好多苦

推上去
有冇得回信俾佢

再推再推再推

多啲人知

全民寫信師

手足
有時間要寫信俾牆內手足

睇到喊

up

屌你老母 依架人權都冇？

屌 睇到哭撚咗

睇嚟香港好多嘢都爛曬

真係好心痛

柳記同黑警根本不相伯仲，唔知點解仲有人覺得柳記無問題

詩篇 23篇
耶和華是我的牧者，
我必不致缺乏。
他使我躺臥在青草地上，
領我在可安歇的水邊。
他使我的靈魂甦醒，
為自己的名引導我走義路。
我雖然行過死蔭的幽谷，
也不怕遭害，
因為你與我同在；
你的杖、你的竿，都安慰我。
在我敵人面前，你為我擺設筵席；
你用油膏了我的頭，使我的福杯滿溢。
我一生一世必有恩惠慈愛隨著我；
我且要住在耶和華的殿中，直到永遠。

一個連蟑螂都唔敢手殺的人要獨立囚禁，
一個殺人如麻的人欲可以高高在上。
瘋癲的世界

Tui

黑狗當道

手足好樂觀 我好鐘意睇佢寫既野 但又覺得佢唔應該出現係果度...

推一推

手足，對唔住

好鐘意

大家一齊和你寫 比d支持佢地

推
睇哂

多謝佢仲照顧埋其他手足

好想大大力擁抱佢

推，關心手足呀

推！！

一字一句都係手足心聲
推上去

呢個世界就係咁
總會有人為咗現實而出賣身邊人

Push!